有片 緬甸警察拎盾加入群眾

0:46

香港黑警正垃圾

個指揮官想拉都拉唔住

白警

全球咁多地方都有白警
係得文明香港冇
你話搞唔搞笑

班垃圾狗冇學歷技能可以每月執到兩皮五，點會轉態吖

香港黑警最低賤

香港第三世界

人地緬甸信佛
香港班仆街信咩？
信間宿舍

靜靜雞quit 左姐

香港班黑警人格低賤過第三世界國家嘅人！

2014之後 正常人都走晒 賤種先會做香港黑警

香港只有賤種狗

燉狗：有示威者搶走我地既盾牌 冒認同事 行為令人髮指

點撚止兩皮五 鳩頭狗長果啲頂薪接近七皮架
佢地啲咁嘅質素字又唔識多隻就連Excel都未撚識用唔做狗出返去要搵萬七都難啦 所以佢支雷嗚登永遠只會對住市民

因為香港黑警人工高，要佢地做乜都會做

香港班垃黑警仲衰過緬甸

同場加映 緬甸同志教學片

共產黨

我藍屍老母信佛嫁 成日都話習近平同共產黨係天上落黎 話淨空法師咁講 佢真係信到十足
但共狗一直係支那滅佛佢又唔信

我估呢個世界有好多人都想甴總依家由天跌落嚟多一次

隻維尼夢遺大師就有佢份，如果拎佢同唐武宗比，實在太睇得起佢

信祖国蛋大

有一個督察
好似係喺內部將其他警察嘅個人資料爆咗出嚟
結局被拉
唔好忘記呢個手足

支那人就係低等

幫白衣人警

呢樣真
Filter問題

天下一樣黑洗白pr 狗又靜左

施Sir
然後俾港共老屈...

依D真係以為拍戲先有

有狗宿，不了

呢個都唔係主要重點
有埋狗宿
一個咁低學歷 yijin都做得既職業完美解決曬土地問題

香港班狗未華人劣根性囉
為左雞碎咁多埋沒良心

有既,不過始終向錢低頭繼續做狗

港警真係賤過屎

學野啦

諗起要交稅比班狗打人 比港共射比支那就唔抵

英國佬當初諗住高薪養廉
點知變左高薪養廢

香港警賊 全世界最黑

其實成個華人社會都係咁
支那 由古代到現代, 都係一樣無白警

就連被人視為民族英雄既 岳飛
由有平民反抗 宋朝, 岳家軍 一樣去鎮壓

仲有 香港人 日拜夜拜既車公
佢生前都係 南宋將軍, 曾經平定江南起義
所以香港人 拜車公 根本係笑話..........拜耶穌, 拜真主 都好過拜車公

因為香港係愈廢加愈冇良知就搵得愈多

降低左入職要求
個底乾淨就入狗隊 花左就入社團
根本就同一堆人黎

之前好似有個貼連儂牆

條撚樣冇左份工真係唔知識得做乜

真白警 除左俾人拉個幾個...香港真係冇

香港做咩都唔駛負責 其他地方有機會死點同

幾十年前就明貪
宜家就暗貪
分分鐘仲無人性過以前

班支joke緊係信支國啦

因為香港人嘅訴求就係返工

仲要有女聽到做紀劣部隊會濕哂

白警 做做下唔做突然離職都還可以

喺示威現場咁樣倒戈相向呢啲唔係叫做良心唔係叫做正義

只有死蠢先會咁做只可以講 緬甸警察嘅智商仲低過香港警察

你要知積極權國家最鍾意秋後算帳，為咗攞個一兩秒嘅光環帶來惡夢般嘅後果香港黑警先冇你咁蠢打死都繼續做😀😅

香港啲新聞真係好少見到呢啲post啲人又好嬲好嬲轉個頭又用apple用富途牛牛， 之後開曬post話點樣撐黃店 得啖笑😆

比人拉嘅警察好多呀

仲要係防暴隊嚟
算啦 冇左份工 多左個老婆

因為佢哋係Asian fuckerest

裝備都唔同lv, 香港果d全部頂尖裝備

主要係太高人工

無信仰嘅人不懂善

點都會有一兩個嘅 但係着住制服同人民同行嘅一個都冇

對住極權黎講係絕對成功
唔係搞笑

佢地啲水炮都冇乜力
香港果啲就成個人飛起

咁高人工同福利，點會倒戈

除暴高
當年真係行得太前

遇到一個後生仔有番d 人性
不過唔知身體力行quit 左未

香港果班係畜生，唔好再同人比。

因為白警喺2014年開始慢慢走哂
入得去已經預左有一日俾人叫黑警

始終都係想保住份工同宿舍

記得 其實係有 不過冇好似佢地咁張揚行過去對面咁

2014之後手足入咗去改革狗隊喎

佢可能係共煬帝

14年班左膠擔埋遮遞埋水
班狗都係咁

要供樓不了

有一個，痴連儂成家比狗咬左

係勢利嘅人眼中呢啲叫死蠢，其實只係果一刻佢哋跟隨良心軀使啫。
香港黑警無咁蠢？sor佢哋真係好蠢，佢哋只係識聽指令，連對面嘅人點解要企出黎都理解唔到

香港人就係咁極端好嘅真係好好，衰嘅係全世界最撚衰

爛仔點會從良
中學讀band3日日食煙打架先做狗

佢地低人工冇得比較

真正警察既責任應該係保護人民，而唔係俾政權用黎打壓人民

奴性世一

香港果班黑警正垃圾

邊個有錢邊個就係老細

有得食有得住就聽聽話話既垃圾
所以得香港警察會比人用狗黎形容

人地做警察係為正義
香港班狗純粹係為人工福利
試問當今世上有邊個地方嘅警察有香港班狗咁好待遇？

咩兩皮五
頂薪四萬架

狗

因為學堂唔係呀豬呀狗都收
要弱智先收
弱智易管理

施sir

緬甸連儂墻

香港嘅白狗係出賣其他狗

雨傘個時
好似有個督察 用內部系統起底 之後入左去坐監

做狗無哂朋友
quit哂

俾人屈child porn

白警都要睇有冇機會贏㗎，有機會贏咪同一陣線囉，但香港嗰班離完見到狗都已經走夾唔唞。

人工買起左佢地個心 中共最叻用錢

係勢利嘅人眼中呢啲叫死蠢，其實只係果一刻佢哋跟隨良心軀使啫。

唔好講埋呢啲咁係好心嘅說話啦用呢啲甜言蜜語妖言惑眾 令信你啲人陷入險境

最好笑就係多數講呢啲嘢嘅人多數都係坐喺屋企嘆冷氣 ， 講到自己咁正義一早咗出去殺警察啦你已經坐緊監喇

講仲尾你自己淨係識讚頌人哋但係人哋嘅後果又唔會理
， 或者會幫人哋ff埋佢嘅理想或者坐監都冇所謂

香港就算有正常人去考
政府淨係收賤種
正常人頂唔順又走

香港都有好多警察混入示威者

所以香港果三萬都係冚家剷冇講錯嫁！

證明香港d警察真係人渣黎

香港用到最高水壓射你想殺你 點同

香港黑警加入群眾 然後綁架人

平時無事就照出糧，到香港人需要你拉黑警果時就閃人，好撚野喎！

鼓唔鼓勵係一回事，你可以唔鼓勵，但話死蠢絕對係過份左，請你道歉

對唔住😒😒😶

泰國上次都有。得港共驚咁撚仆街

有，徐步高

咁quit都好過仲留係到但咩都唔做又話自己白警嘅

推

北韓 香港 白俄3大排名

有個quit狗隊 之後為本土放火燒垃圾桶（19年之前）
岀獄之後19年6.21又被人咬咗

不過當然著制服倒戈又真係冇

ccoccocoooccooccgocogggocc9ccoggcocooccc
乜嘢文嚟
點睇呀大佬

好似有一個幫手貼連儂牆

太撚高人工
本身英國佬原意係高薪養廉
但咁耐以黎私人市場人工無乜升過
做狗入職25k狗+福利對班社會寄生蟲真係太撚吸引，點會有白狗

叫果班自認quit左就係白警嘅收皮喇！

香港班狗: 錢同人性道德梗係揀錢

香港警察 正一垃圾

依個機會唔屬於香港人

為錢可以有幾白?
返工為錢嘅佢地只會執行職務

路見不平，拔刀相助。佢做到我唔會笑佢，勇者好多時候都會變炮灰，所以我唔明有乜蠢。或者咁講，只有蠢人同賤人先會笑嗰啲願意犧牲嘅人，因為佢哋覺得自己好醒，以為人哋做事唔知後果。事實係邊個唔知企前面容易死？企後面嘅有自己考慮，企前面嘅都有自己考慮，洗鬼你冷嘲熱諷咁講廢話？仲話得啖笑，見到咁我只會好擔心同痛心，有乜春咁好笑呀？

屌，唔洗做狗都供到樓

因為香港人就係狗

私人工其實有加過嘅，fg 2021 平均20-21k

好感動
個示威者攬住個白警
兄弟

香港果班得糧支

休班警

香港個班全部跌左個良心先去做狗

香港警察 社會垃圾

香港做差佬個班都無學識無道德
自然容易被金錢收買人格
加上大多自卑心理
忽然有權
就變到咁

因為香港生活水平全球第一
無咗份工唔得

香港警察真係冇個好人

點會無，果陣班ff撚ff到成個總部都係白警咁

香港真係好撚好笑 一個白警都冇

呢個舉證唔啱，舊時代無論中西方下剋上都會被當造反、叛亂，俾人叫做起義嘅果幾次都係朝代更替先會有美名留喺歷史書

而你講嘅拜耶穌真主，佢哋喺教義入面都有表現專制嘅嘢，例如唔準質疑你哋嘅神，人民要做嘅係打一場勝仗，先有資格揸起枝筆寫一頁屬於自己嘅歷史書。

貼文宣果個拉鳩咗了

講到企出嚟要咁多勇氣同正義咁你又唔做…

講到尾又係想坐享其成…
因為你知道自己係貪生怕死 所以咪讚頌啲人衝出去假手於人…

你試下如果衝出去嘅人知道你哋每個人內心係咁醜陋…
唔想犧牲就得到收穫睇下人哋會唔會願意犧牲

最好笑就係你哋班撚樣個個都話自己會衝出去

你又係得個講睇lihkg就知咩事啦

真喎

共產黨統戰同滲透世界第一
無得傾

所以代表香港冇文明

信錢
信柒婆

俾佢睇大陸點樣滅佛

下 一聽到條仔做警甴個個都狗也不屌喎

殺人民 其實唔洗裝備勁

非州果班黑人 ,著住背心, 拖鞋.....拎支 ak47出來掃射, 已經可以射死上百人

好撚型

咸左⋯
一見到示威畫面就返返去我地既2019

咁你做緊乜？我話企出呢要有勇氣唔代表我有足夠勇氣做同樣嘅事，我亦有自己考慮。我話做太空人要有勇氣前我係咪要做咗太空人先啊？我敬佩挺身而出嘅人，佢哋指責我軟弱我唔會反對。但係你係話企出呢嘅人蠢，咁我就會走出呢屌柒你。呢個世界唔會個個都係英雄勇士，但係你取笑佢哋就肯定會有一大班人屌你。我只係個小人物，有好多人性弱點。成大事者點會唔知好多人都係弱者？定係你睇得太多抗日神劇，以為個個共產黨人都係英雄唔怕死手撕日本人？如果你咁on9都知唔係個個人都咁勇敢，前線又點會唔知？佢哋知又上前線係咪證明咗你一直胡言亂語，以為自己好聰明？

香港有警員僑裝示威者

如果僧侶食完水炮車死左 應該就係大戰既時候

可以做高級保安/護衛/教練等等, 溝通唔差既 去高級地方都搵到好多嫁
D人睇到有警察background會放心請

有既都拉埋/辭職啦, 一出面就係咁先
未到依家呢個環境之前, 不嬲有良心既都做唔長, 白衫都係

反觀香港

香港衰撚過第三世界

我相信如果解放軍屠殺香港市民，三萬黑警係會加入群眾保護市民的

幾皮野奶林奠個閪都奶啦
幾低賤

咁 黑：白 如果成99:1 既話都係quit左佢好啲既

😅乜撚野呀

戇鳩

你知唔知自己講緊乜野呀
讚揚佢地有勇氣要自己有勇氣先得
咁係唔撚係睇波都要我自己踢到咁先可以讚呀

無啦啦spin去要自己做到先可以讚佢地，on99
話緊你呀on99

你可以唔認同佢地倒戈，但一味話佢地死蠢唔識時務嘅簡直連做狗都不如

痴撚線，睇住上面條on9講撚到大義凜然咁仲嬲過見到啲五毛
起碼五毛都係收左錢，但佢係真on9

有冇twitter

香港人望都望左好多年會咁 不過得一個仲要係輔警

第四世界文化,香港

真係羞恥

有權力冇制衡。 人性度度都一樣

我哋都有白警

其實睇到好感動
行出去嗰一刻嘅勇氣好大
G chi!

YJ根本係popo 搖籃

另一個緬甸警察

香港果班邊緣弱智先請 所以冇思想架

一早話左兒燈成日都有班pr 狗出嚟講一樣黑
借d宜淡化

緬甸警係咪無乜福利嗰啲

25k係起薪炸

錢

香港會唔會有朝一日 無論係幾十年定幾百年後

會出現呢個景象？

香港黑警

唔係完全冇, 有人quit左, 有人去做文宣然後成家俾人拉左.

證明香港嗰班係垃圾，唔配做香港人，他日光復香港，全部遣返大灣區!!!!

中共統治底下嘅狗隊唔會有

香港黑警死全家!!!!

.